[非本土角色] 岑麗香係唔係天TVB指定演外國回港角色

有香香角色
外國返來做膽拖尋根

1. 老表係講外國返來
2. M Club 又係外國返來
3. 為食神探 又好似係
4. 樓奴 又係

重有冇？

餐餐都要認親生老母 煩撚到

佢真係好靚好甜
唔好話外國 就算大陸落嚟我都鍾意

仲有講咖啡嗰套

土生土長香港人廣東話講到咁

屌你打手返去個乜鳩channel 啦
搵件整客閪返黎, 又冇skill 又唔識廣東話中文, 純粹一件竹星妹返香港搶job 嘅例子

開眼頭做吊針豬閪扮女神
狗也不屌

佢套套劇都女神下凡，初時睇都覺，而家睇就又係你呀陳生咁樣。